★美國參議員建議對打壓香港民主中港官員，凍結在美資產...

今年是香港回歸二十周年，美國有國會參議員宣布重新推動《香港民主人權法》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act)，建議給予美國總統向北京問責的權力，對打壓香港民主的人士，包括中港官員，實施禁止入境美國及凍結他們在美國資產等制裁；同時建議香港居民不會因參與非暴力示威留有案底而被拒發簽證......

罷明想拉攏香港政府人才

支那死穴

真係做就比個你

仲有效過泊架航空母艦埋維港

trump trump 我信做得出

X2

睇下係Dem定係GOP議員提出先啦
如果唔係GOP都幾難過到

Gphone ho ball

民族黨

both

支那即時跪低，效果好過乜鳩核武

咁多春袋比人渣住 仲成日話打美國

marco rubio 真係香港人既好朋友黎

美帝

Rubio係GOP

張面影得幾好

fit 晒位

其實唔洗
幫佢d 資產轉晒做RMB 都夠

美支關係越差
對香港越有利

入侵我信！

民主黨果班點計?

又打晒多飛機

留名

建議啫， 多數唔會實行㗎喇

今次仲唔嚇死寶..

橫掂都係 不如搞埋中央大粒果啲

依家人地準備提交個法案去討論喎乜鳩唔會實行
通過左咪會實行

咁要睇支那點做啦
仲係繼續到處挑釁既話....

過到都唔出奇！

FB五毛驚到互含

真係諗起都興奮

嘩屌我真係要寫信力撐

Post 出黎大家參考吓

不如 參加過暴力示威有獎學金

你做乜鳩呀

小膠子００７召喚

邊到有暴力示戚

香港政府出左聲明扭計

source？

AGREE

支那內政不容美帝說三道四

美國行動力屌打所謂嘅英國

扭計都冇用

有冇關

呢個機會大d

關鬼事
呢個法案14年個陣已經推過出黎不過當時未審議到啫

當時係高登呢單新聞出黎個陣已經有開過POST講啦
個陣時都好似已經研究果個法案
話時話幾時又加左條咩涷結資產
我印象中當時睇既原文係冇呢點架喎

以前係班馬而家係侵侵！ Trump trump we trust

非暴力示威only

咪咁快射住
唔關本土派事架

現在係Trump時代

trump乜都講得出做得到

睇番原來都仲係冋一條都係有呢點
咁無野喇

英文廢，請英文撚幫手
一定要話俾佢地知香港人好支持

Dear Senator Rubio,

Noticing that you have reintroduced the proposal to establish punishment on Hong Kong and China officials who are suppressing the democracy of Hong Kong, I would like to express my deepest gratitude to your action. As you may realize, the progress of democratization in Hong Kong is being gravely jeopardized by the infringement of the China government in recent decade. I wish you every success in the proposal, and may the friendship between our people grow from strength to strength.

Yours Sincerely,

係真唔係呀